<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><div class="markdown-heading" dir="auto"><h1 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SMCAMD处理器</font></font></h1><a id="user-content-smcamdprocessor" class="anchor" aria-label="永久链接：SMCAMD处理器" href="#smcamdprocessor"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a href="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/releases"><img src="https://camo.githubusercontent.com/94b42f83944f6c8b176535cb6f29ad92607097ff41068f22baeceba3f69b0a0f/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f646f776e6c6f6164732f7472756c797370696e6163682f534d43414d4450726f636573736f722f746f74616c2e7376673f636f6c6f723d70696e6b" alt="Github 发布" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/downloads/trulyspinach/SMCAMDProcessor/total.svg?color=pink" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer nofollow" href="https://camo.githubusercontent.com/2508f781df11316c82ca4323ea19d6ec3a1fdafa31c713e903dd0abfff28206a/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f7265706f2d73697a652f7472756c797370696e6163682f534d43414d4450726f636573736f722e7376673f636f6c6f723d626c7565"><img src="https://camo.githubusercontent.com/2508f781df11316c82ca4323ea19d6ec3a1fdafa31c713e903dd0abfff28206a/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f6769746875622f7265706f2d73697a652f7472756c797370696e6163682f534d43414d4450726f636573736f722e7376673f636f6c6f723d626c7565" alt="Github 发布" data-canonical-src="https://img.shields.io/github/repo-size/trulyspinach/SMCAMDProcessor.svg?color=blue" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/actions/workflows/main.yml"><img src="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/actions/workflows/main.yml/badge.svg" alt="持续交付" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于 AMD 处理器电源管理和监控的 XNU 内核扩展。还附带</font></font><a href="https://github.com/acidanthera/VirtualSMC"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">VirtualSMC</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">插件，可将读数导出到其他应用程序。</font></font></p>
<p dir="auto"><del><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请注意，此版本正处于开发的最初阶段，请确保您对 EFI 文件夹进行了正确的备份，并且切勿在任何重要的系统上运行。</font></font></del><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
该通知自本存储库一开始就已存在。尽管我仍然不认为它已经完全完成，但包括我在内的许多用户每天都在运行这些 kext，没有出现任何重大问题。如果这是您第一次将这些 kext 添加到系统中，请确保您有 EFI 的备份。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/actions"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">现在您还可以从Github Action</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">访问最新（可能不稳定）的版本</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安装</font></font></h2><a id="user-content-installation" class="anchor" aria-label="永久链接：安装" href="#installation"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SMCAMDProcessor 现在有两个独立的二进制文件（内核扩展）：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><code>AMDRyzenCPUPowerManagement.kext</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">适用于所有电源管理功能。如果您想使用</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AMD Power Gadget</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> ，也需要此 kext 。</font></font></li>
<li><code>SMCAMDProcessor.kext</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将读数发布到</font></font><a href="https://github.com/acidanthera/VirtualSMC"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">VirtualSMC</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，这使得 iStat 等 macOS 应用程序能够显示传感器数据。该kext依赖于</font></font><code>AMDRyzenCPUPowerManagement.kext</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">收集传感器数据，因此必须在之后加载。</font></font></li>
</ul>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/releases"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从发布</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">页面下载驱动程序和应用程序</font><font style="vertical-align: inherit;">。
</font></font><ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或者，您可以从</font></font><a href="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/actions"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Github Action</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">下载最新的（可能不稳定）版本。</font></font></li>
</ul>
</li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">添加</font></font><code>AMDRyzenCPUPowerManagement.kext</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">到引导加载程序的 kext 文件夹中。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">编辑引导加载程序的配置文件以确保启用 kext。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您使用</font></font><a href="https://github.com/acidanthera/VirtualSMC"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">VirtualSMC，</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您还可以加载</font></font><code>SMCAMDProcessor.kext</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以发布传感器数据。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">像这样的引导加载程序</font></font><code>OpenCore</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将按照它们在配置文件中出现的顺序链接每个 kext，因此请确保</font></font><code>AMDRyzenCPUPowerManagement.kext</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">位于前面</font></font><code>SMCAMDProcessor.kext</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，因为它充当依赖项。</font></font></li>
</ol>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">特征</font></font></h2><a id="user-content-features" class="anchor" aria-label="永久链接：特点" href="#features"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AMD Zen 处理器的 CPU 电源管理。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持读取 AMD Zen 处理器上的温度、能量和频率数据。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">手动切换处理器速度。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">P状态编辑。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><animated-image data-catalyst="" style="width: 100%;"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/blob/master/imgs/ani.gif" data-target="animated-image.originalLink"><img src="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/raw/master/imgs/ani.gif" style="max-width: 100%; display: inline-block;" data-target="animated-image.originalImage"></a>
      <span class="AnimatedImagePlayer" data-target="animated-image.player" hidden="">
        <a data-target="animated-image.replacedLink" class="AnimatedImagePlayer-images" href="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/blob/master/imgs/ani.gif" target="_blank">
          
        <span data-target="animated-image.imageContainer">
            <img data-target="animated-image.replacedImage" alt="ani.gif" class="AnimatedImagePlayer-animatedImage" src="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/raw/master/imgs/ani.gif" style="display: block; opacity: 1;">
          <canvas class="AnimatedImagePlayer-stillImage" aria-hidden="true" width="814" height="332"></canvas></span></a>
        <button data-target="animated-image.imageButton" class="AnimatedImagePlayer-images" tabindex="-1" aria-label="Play ani.gif" hidden=""></button>
        <span class="AnimatedImagePlayer-controls" data-target="animated-image.controls" hidden="">
          <button data-target="animated-image.playButton" class="AnimatedImagePlayer-button" aria-label="Play ani.gif">
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-play" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <path d="M4 13.5427V2.45734C4 1.82607 4.69692 1.4435 5.2295 1.78241L13.9394 7.32507C14.4334 7.63943 14.4334 8.36057 13.9394 8.67493L5.2295 14.2176C4.69692 14.5565 4 14.1739 4 13.5427Z">
            </path></svg>
            <svg aria-hidden="true" focusable="false" class="octicon icon-pause" width="16" height="16" viewBox="0 0 16 16" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
              <rect x="4" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
              <rect x="9" y="2" width="3" height="12" rx="1"></rect>
            </svg>
          </button>
          <a data-target="animated-image.openButton" aria-label="Open ani.gif in new window" class="AnimatedImagePlayer-button" href="https://github.com/trulyspinach/SMCAMDProcessor/blob/master/imgs/ani.gif" target="_blank">
            <svg aria-hidden="true" class="octicon" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" viewBox="0 0 16 16" width="16" height="16">
              <path fill-rule="evenodd" d="M10.604 1h4.146a.25.25 0 01.25.25v4.146a.25.25 0 01-.427.177L13.03 4.03 9.28 7.78a.75.75 0 01-1.06-1.06l3.75-3.75-1.543-1.543A.25.25 0 0110.604 1zM3.75 2A1.75 1.75 0 002 3.75v8.5c0 .966.784 1.75 1.75 1.75h8.5A1.75 1.75 0 0014 12.25v-3.5a.75.75 0 00-1.5 0v3.5a.25.25 0 01-.25.25h-8.5a.25.25 0 01-.25-.25v-8.5a.25.25 0 01.25-.25h3.5a.75.75 0 000-1.5h-3.5z"></path>
            </svg>
          </a>
        </span>
      </span></animated-image></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AMD 电源小工具</font></font></h2><a id="user-content-amd-power-gadget" class="anchor" aria-label="永久链接：AMD 电源小工具" href="#amd-power-gadget"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/blob/master/imgs/all.png"><img src="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/raw/master/imgs/all.png" width="80%" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">编辑 P 状态</font></font></h2><a id="user-content-editing-pstate" class="anchor" aria-label="永久链接：编辑 PState" href="#editing-pstate"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">自 0.3.1 版本以来，您现在可以使用 AMD Power Tool 编辑 CPU PState。
</font></font><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/blob/master/imgs/pe.png"><img src="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/raw/master/imgs/pe.png" width="60%" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要访问 PState 编辑器：</font></font></p>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">打开 AMD 电源工具</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">转到“速度”选项卡</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">点击“高级选项”</font></font></li>
</ol>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">风扇控制</font></font></h2><a id="user-content-fan-control" class="anchor" aria-label="永久链接：风扇控制" href="#fan-control"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">由于请求量很大，用于读取和覆盖风扇速度的实验性功能已退出！
</font></font><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/blob/master/imgs/fans.png"><img src="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/raw/master/imgs/fans.png" width="60%" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以从菜单栏“打开 -&gt; SMC 风扇”或 Power Tool 中的按钮访问此菜单。目前仅支持有限数量的 SMC 控制器。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h4 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安全注意事项</font></font></h4><a id="user-content-safety-notes" class="anchor" aria-label="永久链接：安全注意事项" href="#safety-notes"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">不正确的 PState 设置可能会对您的计算机硬件造成永久性损坏。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">出于安全考虑，此功能仅限 root 用户使用。您可以使用 root 用户启动 AMD Power Gadget，也可以使用它</font></font><code>-amdpnopchk</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">来禁用此检查。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/blob/master/imgs/iStats.png"><img src="/trulyspinach/SMCAMDProcessor/raw/master/imgs/iStats.png" width="40%" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></h2><a id="user-content-contribution" class="anchor" aria-label="永久链接：贡献" href="#contribution"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h4 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您喜欢这个项目，请考虑通过以下方式支持它：</font></font></h4><a id="user-content-if-you-like-this-project-please-consider-supporting-it-via" class="anchor" aria-label="永久链接：如果您喜欢这个项目，请考虑通过以下方式支持它：" href="#if-you-like-this-project-please-consider-supporting-it-via"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">给它一颗星！</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><a href="https://ko-fi.com/trulyspinach" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">给我买</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">杯咖啡。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您遇到任何问题或有建议，请打开问题（仅限英文）。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">或者，如果您是一名编码人员，请随时提交拉取请求。如果您有任何与代码相关的问题，请在 Discord 上私信我。</font></font></p>
</li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">制作人员</font></font></h2><a id="user-content-credits" class="anchor" aria-label="永久链接：学分" href="#credits"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://github.com/aluveitie"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">aluveitie</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">进行各种增强和修复。</font></font></li>
<li><a href="https://github.com/mauricelos"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">mauricelos</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于 IT86XXE SMC 芯片驱动程序。</font></font></li>
<li><a href="https://github.com/necross2"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">necross2</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">添加对温度传感器偏移的支持。</font></font></li>
<li><a href="https://github.com/Shaneee"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Shaneee 的</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">美丽图标。</font></font></li>
<li><a href="https://github.com/mbarbierato"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">mbarbierato</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">、</font></font><a href="https://github.com/Lorys89"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Lorys89</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用于NCT6799D SMC芯片驱动。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">所有修复和改进的贡献者。</font></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">笔记</font></font></h2><a id="user-content-notes" class="anchor" aria-label="永久链接：注释" href="#notes"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ul dir="auto">
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我对 macOS 内核开发还相当陌生，这个软件项目最初是一个业余爱好项目，现在</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">仍然是</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，在我新构建的 AMD hackintosh 计算机上阅读一些内容。</font></font></p>
</li>
<li>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">话虽如此，请忍受一些意大利面条和不惯用的代码。欢迎任何批评:)</font></font></p>
</li>
</ul>
<p dir="auto"><a href="https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats"><img src="https://camo.githubusercontent.com/d0a774aae59429759eccd647cdd5cc372bbaf5ee1bb87da7e51ef422b9ddf2e4/68747470733a2f2f6769746875622d726561646d652d73746174732e76657263656c2e6170702f6170693f757365726e616d653d7472756c797370696e616368267468656d653d7261646963616c" alt="统计数据" data-canonical-src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=trulyspinach&amp;theme=radical" style="max-width: 100%;"></a></p>
</article></div>
